有無人一齊報警告9 soundsgoodhk

如題 有無人一齊報警告9 soundsgoodhk ！
有無苦主呀

報左海關了
洗唔洗開個tg?

好！

推
我都俾佢呃咗，呢個人拖咗我幾個月無限藉口，又唔退錢

有無踩上去？

推

出貨比你地都唔好要啦我上次經過16樓 一睇佢d offwhite tee係假 自己著緊件真airport 一望佢airport tag重疊位係透 一眼假